信用卡黎講，「恆生」係咪垃圾中既垃圾？

乜優惠都無。

狗也不屌

呃到好多傻仔用enjoy card儲cash dollar

門檻低, 分行又多, 感覺上安心

恆生先最好，永久免年費，冇優惠引人簽，我想cut剩恆生算。

佢都無心搞

你準時還錢的確係無輸俾銀行架喎

我都係淨用含生
煩少樣野好過

恆生最好，態度好，咩都可以waive，用左10年好滿意
優惠：gigasports，百老匯間唔時又額外平貨

最垃圾：citibank，東亞

樓主

拎恒生卡黎還卡數

恒生卡好重要

淨係免年費已經正啦
其他卡個d優惠成日都要簽夠幾多先送垃圾
我呢d少用錢既人恆生enjoy 卡對我最好用

所謂優惠又咪引傻仔洗錢

大學幾年都用恆生，和e banking UI Design 好垃圾，要用慣先知d掣係邊

DBS Eminent 回贈勁，你想免年費你自己噤掣就得，點解要用恆生

enjoy 卡你平時會去惠康先有用。

「感覺上安心」………咁都係用佢既理由？

好多都免年費………打電話上台就免到

東亞？

廢唔過中國銀行

東亞都話有演唱會隊換下

恆生都有d簽帳獨家折扣

中銀....

running cost 都蝕死佢

不過總有啲傻仔找 min pay

最多優惠係咪hsbc?

但佢個 ebanking 真係垃圾

返正又唔洗年費，咪留住係到先囉

懶

中銀先垃圾 啲優惠狗也不屌

就係陰你唔記得又無 check statement

就係咁少先好，
其他銀行出d優惠引到d人為左禮物，
洗一堆非必要既錢

恆生都垃圾
中銀東亞嗰d叫乜

有中銀係到點會係最廢
恆星都會見到有獨家優惠 中銀真係少到開都唔會開
依家主力用hsbc 不過窮撚得platinum

恆生算唔差 但成日出事 聽講PSN ITUNES 出事既都係恆生比較多
東亞演唱會買戲飛都唔錯
中銀就銀聯卡?

巴打高汁留言

E-banking 勁垃圾
入錯三次pw 即ban 連按顯示睇下有無打錯都唔得

下
網上同外幣都有倍數wor
有world master倍數仲多d
拎黎炒iphone不知幾好
係換唔到里數ja ma

正解

佢分期算係最平wo

你數下中銀出過咩優惠

個 login 勁騎尼, second password

以前都覺得佢廢，
自從有東亞日promotion,
覺得佢又唔差。

中銀係玩銀聯
其他是但
不過DBS成日有門票優先

唔知做乜無左指紋解鎖

點睇渣打simply cash??年費寫要1800, fg一簽約尻衝左

唔係話信用卡，連間銀行都係垃圾

DBS都唔錯(signature，其他唔知）卡中心3秒就打通，又係咩都可以waive

屌佢老母東亞citi，數期又怪，遲交waive好似ai契弟咁 恆生DBS勁爽快

之前試過入岩都當錯
不過話恆生廢嘅一定未用過渣打

Enjoy card叫多優惠啦 好多餐廳有折 惠康有9x折 蘇寧豐澤又有promote 仲想點? 張卡零門檻

之後一炮過買左相機 啲enjoy dollars
多到食左6-7餐元氣 再加買左幾件u記衫

恆生先多喎 成日行街見到賣啲野都係恆生有折
簽賬優惠好戇鳩

恒生信用卡網上繳費可以賺 cash dollar，其他信用卡都冇回贈

事實真係好垃圾洗腳唔抺腳,
周身咭數冇錢還,
淨係還min. pay,
益銀行收高息

你要disable 再開返
之前個app update 過一次都冇左

渣打垃圾e banking 笑而不語

有班傻西好撚得閒左計右計點賺asia mile又唔知儲咩鳩分

老老豆豆
我覺得垃圾第一位未輪到恆生
第一位應該係CITIBANK
第二位垃圾我會比東亞

我都有貢獻呢幾百億既一部份

恒生hsbc係必須擁有既信用卡
我另外加多張Citi 銀聯簽外幣，慳成2％手續費

其實唔差，惠康定期有折
間中都有特別優惠可以賺cash dollars
最大問題係無得用黎找卡數

用開恒生同滙豐，service 好

其實係咪多得班差卡數既人
至可以有咁多信用卡優惠

點解咁多人話Citi廢，用左幾年都好滿意
反而BEA夠一年即cut

用緊enjoy卡
覺得ok
btw 學生哥申請個陣小心比人sell保險

恆生、滙豐、S&C simply cash、 citi、 必備

恆生master

發現好少人講DBS Master
呢張我都覺得唔錯

可能唔 work 囉

佢係咪話有語音解鎖 ? 錄咗人把聲係咪可以解到鎖 ?

Enjoy 不知幾好用
去怡和有1.5%回贈
有時promote 又有20蚊額外cash dollar
cash dollar 同cash 冇咩分別
返而儲AM一改制就含撚

除左月餅就promo就唔知佢有咩優惠了
月餅仲要係榮華

睇回覆已經明恆生點解多人用啦，岩哂唔識玩信用卡既懶人用

渣打唔記得 user name , 洗唔洗打個成世都無人聽嘅 hotline ?

要改 password 洗唔洗親身去分行排粒幾鐘搞 ?

首先你要上到渣打嘅ebanking

最 on9 係有咩 cash dollar promotion 要打電話登記

喂, 你 default 我 join 得唔得呀低能

用左十幾年 enjoy，最近出左張 am

恆生大學卡有既優惠係咪同ENJOY卡一樣架?

食飯黎講用邊張最好
平時好少買野，主要消費都係同女食野同fd飲酒

做現金分期好方便，手續費超低

咁多人用免年費黎做賣點???
除左AE之外, 九成都有得免架啦, 而家直情唔搵CS同你講, 手機按幾個掣就免到
恒生既優惠仲停留係十幾廿年前, 呢個年代佢既優惠係最好就真既

恒生真係狗也不屌 垃圾system乜都要填form落分行搞
係都用HSBC HSBC交費一樣有RC儲

刷分首選DBS BlackWord, 次選SC AsiaMiles
回贈就SC Simply Cash (1.5%), 接受都財仔卡首選安信EarnMore (2%)

外幣首選安信EarnMore 免手續費+回2%
或是但開張銀聯

打電話都懶
每月自動入錢落你户口好唔好

咁東亞E-banking應該係第二廢
網頁版要用佢個版面個屏幕鍵盤入密碼

個幾間中資野由迎新到平時既優惠都老土到暈

Cash dollar 唔係指定商戶先用得咩？cash dollar唔跟佢promotion碌碌成世都無5舊，一般幾十蚊百幾蚊都要儲好耐

BOC 有 icard 10x ,
BEA 有 Flyer $5 / 1 mile ,
點會最癈

食飯AE卡我覺得唔錯

美心旗下酒樓最多可以半價
最少都有75折
半價真係好撚癲

你有簽數基本上WAIVE硬架啦
SET年薪要求同埋高年費係做下樣, 懶係將VS既級數高過白金卡咁解啫

恆生基本上最垃圾
但我唔cut佢係因為佢可以找匯豐卡數
變相有時某一個月水緊可以攤兩個月還
（年繳類嘅野集中一個月唔係冇錢還不過想手頭鬆d）

匯豐最正
一班friend出嚟打個邊爐$3-4千夾返錢
平時拎張VS+5倍飲食 3.6% 已經賺成$100回贈
計埋7-8月個飲食promotion有多6%又$200回贈
差唔多唔洗錢食咗一餐呀

上面話簽賬回贈on9果d
唔係以為吓吓自己真金白銀簽夠數呀？

冇人講創興

我見佢頭1000現金回饋，其他成幾百蚊先1分

可能而家網購比較多, 好多野包括百老匯既電器都係上網搞掂,
恒生真係得番係萬寧用得著, 或者FINE DINING

用來做油卡幾好，定期送油卷加埋減$0.9，1L平$2.8左右
但油價越升越有

匯豐：為答謝您的支持，我們將豁免閣下信用卡結尾數字為XXXX 及其附屬卡(如有)之來年年費。

一出完post就收到匯豐自動waive年費
免年費做賣點真心冇用....

中銀
永久免年費
手機支付4%回贈

無知一問咩係vs??

i use it to pay BEA and HSBC credit card, no service charge

SIMPLY CASH既精髓唔係REBATE1.5%, 海外或網上簽帳2%咩?

銀行會收返商店transection fee

上限100蚊

enjoy card算OK啦

屌你樓主係咪含生課金比你開po

咩100蚊？

但VISA, MASTER或者AE最少食左一半FEE, 所以真係靠D友仔還MIN PAY賺利息架咋

淨係 transaction 要 cost 咩, 佢銀行個 system 要 process 要時間要人手架嘛

i-card真心勁
但得好似得頭$1,111先有10倍
好多時你買多少少野都過咗食唔足

4% REBATE上限只有100蚊, 即係你簽多過二千五百蚊以上都封左頂架嘞

aeon 呢

Visa signature

咁Citibank 叫咩

Enjoy Visa + 綠色CX AE
呢個配搭用左一年無乜投訴
如果可以會想轉渣打鄭秀文mastercard儲miles

攞黎防key logger㗎

大學卡永久免年費
我個張擺下擺下都擺到十幾萬 credit

手機支付好似無上限

CITIBANK係FOR簽大數用
幾年前成日用佢係外國買貨
三個月簽十幾廿萬, 除左正常既REBATE之外, 仲有成三千蚊既CITYSUPER COUPON送過黎

Citi都係廢廢地不過都好過恆生少少

有架, 我咪用緊囉, 鑽石卡啊麻

點防法, 佢次次都係 log in 個幾個位喎

次次唔同架

用下中銀先講啦

fg仔係咪唔會申請到hsbc vs？

永久免年費 所以懶得cut佢
中銀就cut左 主要係張卡太醜樣

i卡

Enjoy card 都愈黎愈無用。。

你$200先回$1
Hsbc $250 中cat 回$6/$9

做一年野先啦, 或者你老豆放番百幾粒係你戶口囉

講真你中咗 key logger 要還原你個 second password 有幾難

中銀d 優惠
仲要得d 老餅演唱會優先買飛

所以咪話恒生係咁多年都無乜進步過, 仲係用緊二千年代既優惠

係咪應該整住張白金先算

中銀
25000分回贈$100
但手機支付10倍積分
即係2500分就$100
我上年都回贈左$1300

好撚煩
ebanking兩個password
用電話登入又有個流動密碼
尋日先入錯鎖左要打去解

手上得2張 廢卡
中銀，恆生 最廢個張白金卡

中銀 冇優惠 積分少到仆街
恆生 食唔中佢d 倍數cash dollar既話 又係儲勁耐 仲要cash dollar有限期

如果係就正囉, 但中銀九成九無咁SO啦

我打上去問過
我淨係用黎手機game課金
依家半年都儲左8萬分

免年費已經夠

咁大金

好似有limit

唔通我課左8萬咩

係。佢認第2無人會認第1

80000分=400蚊COUPON ?

恆生張world master簽夠5000週末飲食同網上購物有10x同 15x回贈，計返都算抵

恒生enjoy卡成日請我食飯
冇啦啦戶口會多左d cash dollar
食飯用cash dollar 比錢

恆生垃圾，試過卡數交小左0.01，
佢竟然收我200charge....
真係無言，第二間銀行都未試過咁
係恆生先咁一流

打上去同佢講
直接下期扣數

不如講下 sc am卡好係邊。。
想由 enjoy 轉過去am 碌

渣打simply cash低門檻黎講無敵啦
簽幾多錢都現金回贈1.5% 又容易waive年費
迎新仲簽1000送足1000 fg狗衝左

好多年前恆生有JAL卡幾好用

唔想計住計住既話我覺得enjoy卡己經好夠, 不過cash dollar有期限就好on9,
如果唔係成日去用cash dollar, 每個月check幾時到期就變左好麻煩,
好矛盾

有冇試過打上去 waive ?

用信用卡黎講
分行多好咩好處？

魔鬼在細節，勁多restriction .
啲回贈仲要隔勁耐先比你，雙數月份結算一次，仲要再下一個月先入賬。

你出到呢張卡，應該會有更好選擇。

個個自己信用卡大師
大把人只係用黎方便買
優惠要唔要都罷

當然有，我同佢講，我去分行入0.01
係咪會找返0.09比我，個cs無出聲

人工差少少先申請到hsbc vs

呢個真

上面連東亞用虛擬鍵盤都屌啦
啲人既安全意識程度高到呢

問過建行未？

唔係無安全意識, 而係防唔到啲咩, 根本就係廢

不過我上次去豐澤買野 佢寫住恆生先有75折 但我得易賞錢佢都比我

對公屋仔嚟講恆生係幾好用嘅
冇門檻易申請
唔洗夾硬簽多啲拎優惠
唔簽都免年費唔洗自己打電話去搞
惠康92折
多分行

利申：公屋仔用緊enjoy card, 平均每個月簽唔夠$2000

恆生高層同我入一入黎

用信用卡俾錢嗰吓，佢喺背後都已經抽咗水

窮撚必備

各自第4點 都限咗最高可獲額外10000分

之前每張寄 statement 同宣傳單張都寄窮佢

唔係都唔洗迫人轉 e-statement

啱啱攞咗渣打 simply cash
再加張用咗10年嘅 恆生 enjoy
我諗都好夠用

就黎 cut 撚埋張垃圾中銀
用咗10年乜撚優惠都冇
卡都冇幫我upgrade過一次
paywave都仲未有嗰隻
啲分淨係可以儲一年
仲要每月埋單計數先入返啲積分俾我
張卡又啱啱爛撚埋，碌都碌唔到
知唔知cut卡要點做?

打電話報失，叫佢唔好補寄比你

明白，thx

老老實實
準時還錢
用邊張冇咩分別

你真係咁天真以為嗰啲嘢可以寄窮佢
佢攞去揼嗰啲多過寄俾你嗰啲

我都係渣打simply cash + enjoy

渣打market place星期五六日買野平50

ENJOY要留 食日出街食飯無啦啦恆生卡有折

黎緊想出匯豐 又係無啦啦食飯會有折

我一個月都課唔到$1000蚊落手機game啦

免年費 都係擺住響度唔用

我late pay咗2個月先打電話（張卡一直只用黎交bb費），都可以waive 翻曬D late差/interest，呢d先係服務！

恆生同匯豐成日食野都有折，好正

由其是去啲酒店食自助餐
九成時間都係呢兩間嘅卡有折
仲要係至少7-8折

原來呢d都可以waive
比佢叉過成千銀

冇保安編碼呀？
依家銀行apps已經有喎
仲話唔係冇安全意識

連登仔80k一個月要貪你d優惠？

幾十年前已經有佢個 token 喇

dbs易waive年費?琴日申請完SC AM預咗唔得

流住支那人既血，乜鳩著數都搶

DBS 用咁耐未收過年費

恆生卡O岩社交焦慮嘅毒撚用

下？貪小便宜係香港人既核心價值
你腥港人？

上年用恆生簽左一年卡
簽左10幾萬
計埋優惠年尾有3000幾cash dollar

用咁多時間玩信用卡都係搵得少少我度場波買唔撚好咩

渣打先係最少優惠

渣打 simple cash 低門檻無敵啦，買乜都可以1.5%現金回贈，又冇限期唔洗煩，我用佢搞埋八達通自動增值變相用八達通都有1.5%回贈

另外有張恒生白金master ，間唔中豐澤同百老匯都有優惠，美心集團食野成日有恒生優惠，做分期又易又抵，又有成18萬limits，去銀行登記埋渣打卡又有得用恒生黎找渣打卡數，變左兩個還款期

對我呢啲窮撚黎講夠哂

戇鳩
我都好撚憎人「執輸行頭慘過敗家」咁

但係碌卡都影響到你?
你做收銀架?

仲有上面講80K條契弟
收入低洗錢少 果1.5%對你黎講真係得雞碎
但對其他人黎講係幾舊水架喇

但係上面班人仲屌緊second pw喎
咪話話緊佢哋囉

中銀先係最廢

我用安信遲左交卡數，1170卡數罰50
我用恆生遲左交卡數，376卡數試過罰我376

兩個都係遲7日內

沙宣

以下任何一張都好過恆生Enjoy
HSBC全部
安信Earnmore
渣打Simply Cash
工銀星座
DBS Black
DBS Eminent
大新One+
Citi Cash Back
Citi Reward
中銀icard
中銀大灣卡
建行Eye
東亞i-titanium

中銀淨係申請佢張visa infinite , 但唔碌卡淨係用黎申請張priority pass

你問過中銀未？

靠enjoy卡開始做第一張卡去建立信貸評級

點會冇得wavie 門檻低既卡唔會冇得wavie
除左AE, 基本上得Citi張Prestige 100%冇得waive
其他9成9有得wavie 仲要打個電話禁幾個制就得
係citibank Premier Miles 每年要簽夠10萬呢個捉得比較緊之外, 但好似常用佢,唔夠數都比wavie的

仲用緊張mpower

dbs百佳watson有折算唔算同銀行鬥計數？

到真係無得waive就cut卡。

頭也不回。

恆生ebanking 好
改小小野都要落分行，乜尻野年代

我作為一個專業既Citi打手, 點都比左個負評你。

今朝先用完

無呢班傻仔
銀行又點會搞咁多promo
正常用家應該要多謝佢地

一睇就知你低收入申請唔倒中產卡

我係 sc am + enjoy
平50

白痴, 你用咩中產卡咁巴閉啊

citi先係

你去睇下月入6萬門檻果d卡俾唔俾你waive

得閒左計右計 成個師奶咁拗一百幾十優惠 不如用啲時間諗下點搵多啲錢仲實際

Citi 垃圾中嘅垃圾

有無人同我一樣長期入幾皮落信用卡戶口當debit card用

我就無六萬入息, 支緊我間公司萬幾蚊糧既啫
但我都仲有匯豐藍色個張同埋中銀INFINITE既卡, 另外VS WORLD MASTER分別有兩張同埋一張, 我真係未試過無得WAIVE喎, 我張CHARGE卡就真係無得免嘞, 所以玩左兩年唔要啦

你唔好ON9啦，1111上限呀

垃圾得過中銀?

點解要咁做呢 ?

不嬲on9, 而家先覺

頭一千分左右10倍回贈
之後一蚊一分
二萬5千分就有100蚊回贈
你一個月買一千蚊0野
另一個月一千500蚊0野已經搞掂
你上網買開0野既話其實唔難

我都好想知有咩中產卡門檻係睇月入6萬
用月入做門檻而家最高果張係HSBC VS, 4萬
再高級啲果堆要開佢地最高級戶口放最少一球落去

睇你用開咩.
我阿媽用 Enjoy 有一日 OK 買野有 95折買鮮奶.
pizza hut 有優惠. 大班月餅.

中銀張master 都OK WO

用緊匯記 已經好多個月冇還過錢
因為啲回贈不斷有，請呀爸呀媽食餐好既已經回到2046 上次睇單仲有成千蚊回贈可以用 但缺點係有年費，用獎賞錢可以waive不過都不了，舊卡想換有visapay既

有冇人有恒生張VI?
係咪高級戶口先申請到

個E-BANKING試錯密碼比人封撚住左 好撚鳩

中銀交保費都有分

轉錢去其他銀行要去分行登記

最抵應該係每年一次既+$1 cash dollar 買冰皮

支付寶果堆都抵玩過垃圾恆生啦

而家要買夠100

渣打不嬲都最好用

無哩類廢人我地會有優惠？
見到佢地記得講句多謝你

學生卡

除左半夜
未試過上唔到
無咪你資質有限唔識用電腦

岩岩入大學個陣開左張
有個大學logo係度幾靚

ebanking黎講暫時覺得HSBC/DBS最方便同update
渣打人手唔夠 冇點落資源搞個system 介面仲係停留十年前咁
server既話有玩股票就更加唔洗講
低cost吸客但人手不足去support

吓？點解咁講？
恒生我張卡成日都6x cash dollar喎

中銀ebanking 都唔錯架個APP 成日會UPDATE

10x 頭1111蚊就減4%。。對但消費用家黎講一流

平時每100蚊回你1毫子 6X後回6毫
但其他卡平時已經100蚊回1-2蚊
呢啲宣傳手法年中呃左唔少無知婦嬬

100蚊得幾毫?

我明明記得係100蚊回5毫

好少用冇留意

有enjoy 咭，但長期唔會用， 除左去美心買蛋糕

8月26申請話審批
幾時先會有消息

正確好似係每250回1蚊

恆生踏踏實實儲下cash dollar唔使煩
不過hsbc先係王者

10月又要清倉了

我估佢係想講citi prestige

巴打15年前覆

信用卡最垃圾就係引人消費
有幾多優惠都假，你比佢引到消費已經輸左
我揸恆生真係為方便而用，唔會理任何優惠令我原本唔消費變消費，已經係最賺

要玩回贈就真係唔好玩恒生，通常都係星期六日有5,6倍回贈先抵，但多數要打電話登記 ，同埋啲cash dollars 全部有限期既，有啲回贈得半年甚至幾個月
係貪佢永久免年費，同埋美心集團食野，運動家，豐澤百老匯成日有折

By the way,最垃圾應該係東亞

係喎 計漏呢張添 不過都係要求5萬
但呢張本身設計係必收年費卡

我用緊最低賤果張普通金卡都有 又係佢張promotion寫咩級都有回贈既

普通冇 但低超級多
不過普通果張回贈率好似都係同enjoy卡一樣

唔使個個人睇數

成日唔記得用
上次差啲過期冇左三千幾cash dollars

學生卡嚟講恆生算好
東亞卡乜優惠都冇

恆生做入門卡唔錯啦
係登記promo下下要打電話聽佢一大輪錄音
隔離匯豐都有得上網登記

垃圾一定有富邦份

有冇邊一張AM卡會計埋payme增值？

中銀淨係用老虎卡入油

X係因為10週年喎
而家又出XS係咩玩法

梗係垃圾
佢岩岩cash dollar 的確幾吸引
但十年冇進步過呢
同八達通一樣

google 有幾難

中銀有張網上簽賬10倍積分

中銀 i card 好用喎
拍卡 網上 都10倍積分

bea world master每年送旅遊保

渣打無人講？
應該係最正信用卡

個個都覺得恆生無用
不過我用咁多年都仲係KEEP到恆生卡
買日用品黎講又得
電器又得
上次去食飯 無啦啦比左85折 雖然我都唔知原來有得折
最廢係CITI真係

自從惠康要買夠100先有折同pizza hut無優惠之後
狗都唔屌

宜家hsbc出學生金卡
永久免年費

Cash Dallor會俾人清倉的

主要用enjoy card，cash dollar方便直接用，最緊要係7仔都用得
其他卡優惠濕濕碎碎咁，少用一陣唔記得找數仲煩

上商？

用戈鐘意星展果張多d

恒 生 信 用 卡 Cash Dollars(1) : 憑 卡 簽 賬 每 滿 HKD250 ，可 賺 取 $1 Cash Dollar ， 於 全 港 超 過 7,000 間 特 約 商 舖 即 時 當 現 金 使 用(2) ， 或 換 取 現 金 券 。
Merchant Dollars 獎 賞(1) : 憑 卡 於 指 定 Merchant Dollars 特 約 商 戶 簽 賬 ， 除 可 獲 得 Cash Dollars 外 ， 同 時 可 賺 取 該 特 約 商 戶 之 Merchant Dollars ， 賺 得 更 多 ! 當 你 下 次 於 同 一 特 約 商 戶 購 物 時 ， 可 將 累 積 的 Merchant Dollars 及 Cash Dollars 同 時 當 作 現 金 使 用(2) ， 加 倍 節 省 ! 請 按 此 查 閱 更 多 詳 情 。

250回1 即0.4%
6倍=2.4%

唔識就google先
唔好衝出黎柒
100蚊先回1毫？你不如用下腦先講啦
仲柒過你口中既無知婦嬬

東亞其實好多優惠, 但好少人有.
訂華仔 演唱會飛.
訂達哥 酒店 減 15% , 同HSBC 優越理財卡同級優惠. .....

一張hsbc
+
Boc i card
出街同上網已經夠

打電話問野都要入安全密碼.....好安全
如果唔記得密碼, 冇得問野, 痴撚線.
唔記得密碼要去分行攪,

試過肯定無打錯比人ban，話要去分行解ban
但等十幾分鐘佢又正常返
可以再入

係咪監控住知自己錯更正返

講黎聽下

恒生有時態度一般.
還咗錢. 問佢大約幾時番數.
佢話唔知, 重SALE 我借錢.
講咗一大論, 見我冇理佢.
SALE 唔到我, 語氣不滿我, 佢想快D 收線.

知唔知咩叫比喻
狗也不屌既卡google黎做咩

i card
大灣區
hsbc vs

lm

second password 係滙豐到抄過黎

比喻？定係搞錯左？
回0.4比你吹到0.1
唔講以為你計緊活存息口
好撚大隻死雞

你好叻 King of enjoy卡

Btw 其實前幾頁已經有巴打講左正確係0.4
不過你字多啲勁啲

所以而家只會係手機睇用touch id login

恆生d cash dollar仲要on99指定商戶先用到又有期限，DBS係直接扣下期

係
未有信用卡之前我唔洗搭車唔洗食飯
點解會變到而家咁

垃撚圾
cash dollars鬼祟過期
一日到黑係到cold call寄信叫你借錢
狗也不屌

要計呢計路真係好戇鳩

渣打乜撚都1.5%夠哂

垃圾中的垃圾，永隆一定第一

cash dollars 起碼都用到
我用 asiamile 下下換機票全部都係中轉機黎
出發前三個月換都係得中轉機

Cold call可以上ebanking set番唔收
早兩個月set左真係冇乜電話再打黎

用左十幾yrs enjoy， 轉左sc asiamiles 咭了，感覺上asiamiles好過cash dollors

恒生卡而家只係用黎找 手機月費 同埋 Spotify

長期用死 大新英航白金卡 儲avios

而家用dbs blackworld抵好多

pizza hut而家無優惠？

on9嚟講，樓主都算精英中嘅精英

想問用渣打am卡 找其他信用卡卡數有冇里數儲 ？

交學費

係child登有咩唔係垃圾

citi rewards+sc simply cash 基本夠用

唔係難，係太易
一蚊一分得0.4%回贈張張卡都做到

你上網買iPhone都$10000
得頭$1000有4%，尾$9000得0.4%
Weighted average完得0.76%邊度抵？

你講果d全部跟priority pass
呢d實冇得waive啦

基本上個年費咪俾咗呢條數囉

DBS Eminent 網購用佢冇得輸

唔會夠中銀個ebanking垃圾。

用過幾間銀行嘅ebanking, 中銀完全係災難級嘅垃圾

是咪淨信用卡戶口?
如果係既直接用返張信用卡號碼再登記一次網上戶口就得，佢會自動reset

之前冇限幾錢我入惠康搣條蕉去俾，再用恒生paywave 扲95折，個收銀呆撚咗。

而家張卡俾咗我老豆叫佢自己3字尾扲去買嘢就算

用咗enjoy 十幾年
前半年先開始研究信用咭
而家一係用DBS 儲里數，一係用earn more 有2%回贈。
覺得自己做咗傻仔十幾年

支銀

Earnmore 除左係財仔卡之外真係冇得輸
不過唔知下年仲有冇2%

年年有炒iphone回1500 cash dollar已經夠了

年中又有7仔 惠康 500回100

屌佢老母
Citi間臭閪銀行唔撚肯waive 我遲交Charge
立即cut 佢老母

儲miles 黎講, Sc AM 好d 定 DBS BLACKWORD mc

可以架？ 點整

我去分行申請

唔計分

最多遲還卡數

因為我網購洗費多數一個月都係三位數字至千幾,所以覺得幾抵 ,
無諗過你用d種計法

一申請完第2日即刻開始有COLD CALL

睇你miles指咩
淨係asia miles就SC AM, 餐飲$4/里,其他$6/里

非必要aisa miles就DBS, 可以隨時轉其他scheme, 有AM/avios, 都係$6/里
要用先去轉分 佢本身自己個IGO換機票/酒店都唔錯
而家做緊+30% avios, 變相$4.62/里

Citibank同東亞都係垃圾唔waive
cut撚晒

自從dbs將一年有十次免費分期嘅cv+轉咗做compass visa之後我都冇用過
超級市場有優惠嘅卡太多

之前發mold嘅東亞卡而家東亞日有推廣 用多咗嚟食快餐

自從有simply cash
張渣打白金又係擺埋一邊

恒生滙豐唔廢啦 好多地方都有折頭
不過多咗啲要累積幾次min500蚊嘅簽帳先有優惠嘅campaign
對我呢啲簽濕碎數嘅人冇乜吸引力

係呀好視乎用法，不過講真10倍聽落好多
但其實earnmore基本都2%仲要無限

i-card用多過$2500已經輸咗
不過都不失為一張好卡
嘟吓7仔，麥記唔錯！

改口叫招商永隆啦， 名已改

減15% 都有機會貴過 其他網站㗎

東亞真係麻麻 不過好多大學都係東亞 拎住嚟用都無壞

中銀11年 200回1 配icard大媽卡低消費已經贏哂 20年果d 150回1 仲爽

citi rewards - 交電話費，超級市場
sc simply cash - 八達通，payme，一般retail
hsbc - 飯卡

唔玩miles已足夠

下，enjoy卡要來交保險，電費，水費wow
有0.5% rebate

3000 蚊先得 15 蚊

dbs compass visa -> parkn shop on 2,12,22
hs enjoy card->網上繳費 + wellcome on 3, 13, 23
citi cash back -> 餐廳
citi octopus -> 八達通
sc simply cash -> payme + supermarket
hsbc visa signature -> 其他所有野

呢張未申請到呀

中銀先係

兩間我本身都唔係新客，所以無迎新
但要簽滿其實都唔難

同埋你迎新one off姐，睇張卡好唔好用睇長遠嘅
我會prefer sc 多D

earnmore或者simply cash仲正啦
2%現金回贈 又係唔洗理佢
cash dollar 得0.4%

東亞真係睇唔開先會申請

利申 睇唔開

讀書時申請左恆生真係幫到唔小

cash dollar其實完全唔知有咩用
無留意點儲點用
都係買機票用VISA
鬼留意佢D濕鳩優惠

唔使理點儲點用, 但你買嘢好多鋪頭都問你扣唔扣

西亞都話有演唱會優先買飛
同埋有學校卡之後買電腦唔洗拎畢業證書個d下方便

中銀d卡先真係狗都唔屌

唔多覺恆生有咩問題，佢張信用卡永久免年費 又有得儲下cash dollar 係有d傻鳩成日貪迎新禮物 貪飛行里數 又要每年交年費 俾個心態影響左成日買埋唔等駛既野 正傻仔。

情況同你一樣但仲未開始碌

AE Platinum 食飯、旅行、睇戲、買演唱會飛、送保險。加 Citi Cashback 唔洗煩。

開多張附屬卡俾兩老，去旅行有咩事保埋。

其實免年費呢樣嘢係基本
傻仔先會覺得係好處黎

同有啲工用五天工作黎做賣點一樣咁on9
無知唔緊要 但唔好覺得其他人先無知

基本？市面上邊幾張叫做好用既卡可以免年費？同child登仔講錢 笑死人咩

早排試過

只用網購邊張抵玩，ching介紹返??

攞左咭未，頭三個月做offer

如果有巴絲想申請DBS BLACK WORLD MASTER
可以用我條推薦LINK

全新客戶可以有$60 DBS DOLLAR (每$48可以換1000ASIA MILES)

咁多年黎無一張信用卡成功收過我年費。

我都係呀屌

咁跟住？證明你好叻仔 ？
見到收年費我就唔會join 信用卡對我黎講只係方便自己付款方式，會用恆生係因為連埋e-banking 找卡數唔駛係部atm度等班慢慢過數既傻鳩 優惠著數只係其次

打手係唔會理咩原因。真正既打手係盲撑嫁

手機支付係支付寶個d?

手機支付係無限定都係頭1000先有10x

張icard grad到而家都仲係1皮 limit

上面仲有班用緊enjoy卡覺得唔洗交年費唔洗排隊交卡數既人自我良好

中銀笑而不語

cash dollar

in HSBC VS we trust

你用得多條數咪又喺返度？計落你好大機會用多左錢

前兩日先on99打錯3次比佢ban左

咁呢D睇人既啫, 你要大洗既, 用恒生卡同其他銀行卡都係一樣架啦

2/9 攞 準備今晚食飯碌

東亞開左張polyu垃圾大學卡
張卡我用嚟買演唱會飛
平時都唔會用，連信用額我都懶得去申請增加

如果有巴絲想申請DBS BLACK WORLD MASTER
可以用我條推薦LINK
RefCode=4700110818&fb_ref=Default
全新客戶可以有$60 DBS DOLLAR (每$48可以換1000ASIA MILES)

係，無論張卡定係員工服務質素都差

Hide Blocked User - 中出羊子時

Thanks 巴打, 兩張都有， 本身唔知用邊張好哈哈

依期得銀聯做堂食

究竟申請dbs black定sc 卡好

兩張有就一定係餐飲SC AM
其他一律dbs black

Dbs

你講乜鳩呀

用得多 但係用得著喎

Dbs black / eminent / compass
Hsbc vs
Citi PM/cashback
Sc AM/simply cash

真係是但數都大把唔洗年費
我勸你講少兩句唔好突顯自己無知
世界上應該冇bank唔可以連ebanking找數

恆生is the best. 可以找其他卡數又唔洗手續費

你根本都未明白我所講重點 信用卡只係方便付款工具，我本身都有恆生e banking所以先會用恆生信用卡 方便過數 邊個唔撚知bank可以連e banking呀？賴醒on9仔咪你呢種 內文又唔睇 以為自己好撚型

再講垃圾中既垃圾點都唔會係恆生先，見識過東亞同渣打未？

其實你知唔知pps可以用恆生戶口交任何一張卡既卡數

渣打asiamile 點睇

閪亞都未出聲
要登入check月結單難過登天

點排都係中銀第一吧？

恆生點會無用
enjoy 係方便d人唔多使錢但間唔中會online shopping
以上講個d 卡講到咁把炮好多優惠 咪又係要簽得多先著數
如果有人每月使費得幾舊 申請dbs 個d 把鬼咩 年費都可能唔比你waive 用咁少

呢個世界上有樣嘢叫pps

支銀早排個app 更新咗算幾好用

次次入佢個ebanking搵張月結單真係

佢唔係仲以為要去嗰間銀行嘅入錢機找卡數呀
入去pps禁兩三下就找到卡數啦

Login 個爛鬼鍵盤調亂哂d位入到去仲要搵幾個menu先睇到張月結單
唔係i大張卡免年費credit limit又唔高神早cut左

pps係快手 好野黎
我係屋企或者用手機1分鐘都唔駛過到

有得check埋自己statement 何樂而不為

呢啲post都要扮精神分裂推post

用hsbc vs + premium儲飛行里數
1.85元=1avios 巴巴聲就有一張機票

學生既
Enjoy-食野
DBS -里數
Citi-買飛
HSBC-里數/食野
BEA-買飛

有幾多張唔係免年費 打個電話就免啦

買 iPhone/mac 前申請，一碌就夠 la

咪係
以為識用e banking找數就好勁
用PPS找咩銀行既卡數都得啦

每期statement都會望一次
收咗打去waive，心平氣和3分鐘搞掂
有時仲主動免年費

除咗有priority pass之外一般唔難

張信用卡唔係，但佢個log in password 系統一定係，仲要係不可燃既終極垃圾

恒生先係真正嘅一卡百應 唔使申請咁多卡 幾方便

認真好撚垃圾

但信用卡中銀仲衰撚過痕生囉

佢真係on99食賓州，DBS有樣野叫一按速付，我個個月找卡數都係開Omni咁粒掣就找完，你鐘意駁乜Q銀行都得

d on9死攬自己用緊ge係好野又唔知自己唔識野，同Apple fanboys一樣

揸打個電話直接有粒制比人禁，豁免年費請按 x 字，然後入 card number 就得

ANDROID 版仲係好垃圾, 個UI WEB BASED
SHITI, 東亞嗰個好好

問過sc未

陷佢個家產
可能有少少離顯，不過都想講講
佢真係咩撚都要去填form
而家ebanking 用chats咪可以免費即時轉帳
其他銀行只要有實體/流動保安編碼器都可以做到轉帳比第3者/set轉帳比第3者既限額係幾多
但痕身係唔撚得既，default左額限做零
要落分行落form先可以改到
屌佢老母，咁個保安編碼器要黎托柒呀？

其實dbs開個apps, 㩒個掣，就找到卡數

申利：用恒生戶口找dbs卡數

搭單一問
銀聯卡
大家推邊張

新新根本係派錢
100%回贈，又無下限要求

恆生最ON9
拎黎登記一按即付要收手續費
匯豐唔使

哇 呢度D小朋友真係笑撚死我

恒生唔係有惠康萬寧優惠實cut左佢

恆生淨係得惠康有少少用

永久免年費都好吹奏
香港人有幾多張卡要年費架?
citibank都話廢
reward card 超市簽賬，電話費autopay 5倍分
積分永久有效
每年生日月份9折換coupon
洗好似某銀行咁要限日子限銀碼攞佢92折?

大新one plus 無上限1%回贈
八達通自動增值都計
你歡喜咪繼續用張恒生囉
卡數我都係咁找
我連打張禮卷既手續費都免埋

東亞登入個keyboard都有得鬧
登入唔洗雙重認證
唔洗token
重點係未試過比人hack得入
咁你仲想點
難道好似hsbx咁比人hack左入去掃高D細價股等hacker高位散貨叫做理想
話入到去唔知月結單邊度搵果D
有時間多D睇下書
學多幾個生字
對你人生都有幫助

恆生：惠康買送
中銀：豐澤買電器
Ae 亞洲萬里通或IT：買機票同買貴衫

我係咁樣用

利片：平民級 唔會有錢到碌部林寶襯衫

渣打ebanking真係垃圾嚟，係張1.5%回贈卡吸引 八達通都計

渣打果張去邊到都1.5喎

拎個編碼器又要填form落分行
開個Limit又要填
想要本支票簿又再填一次
乜9都係填form落分行

岩岩分15000卡數
一筆過手續費200$

Loop咗4頁終於有人講DBS blackworld
Enjoy dallor性價比咁低都有人捧場
我唔明aisamiles有咩咁難計，諗多幾步已經慳好多，真係咁難做？

安信earnmore

DBS compass visa 好唔好
我想搞第一張信用卡
但唔識太識揀

唔讀書又要用金融產品
睇佢地都唔識咩係grace period 架啦

2%, 現金回贈呢張最高
而家都係袋4張咭出街
VISA : ENJOY
MASTER : DBS blackworld
銀聯 : earnmore
JBC : AEON
未有AE

東亞垃撚圾
Cut張卡要落分行排隊
啲櫃臺又少人做野又垃圾
cut張卡都要排足個半鐘

呢張麻麻
睇自己要黎做咩
儲里數: DBS blackworld
現金回贈: SCB SimplyCash / 安信EarnMore

消費唔多建議直接現金回贈好過 里數儲成世都未必用得著一次

唔care有咩著數就揀你符合到月薪要求果張就岩

用得最多都係DBS black/ SC AM
其次旅行必用EarnMore
其他果堆真係要等特別promo先有用

買左幾皮？

原則: 用咩銀行saving 就用邊間嘅credit card

申請左simply cash
張enjoy做後備
cut撚左citi張廢卡

講回贈simply cash好夠用
利申：用唔夠一個月

年薪30萬先申請到
wtf?

各大銀行最垃圾一定係中銀

巴打係真連登仔
月入3萬match

BEA而家淨係用嚟食M記10% rebate

唔係話而家肯俾$7800年薪就攞得咩?
如果屋企樓下係美心. 公司附近又係美心. $7800俾得過

比7800年薪?
唔明 7800年費?

中銀第有兩張最好用
I卡同大媽區

中銀得有兩張最好用
I卡同大媽區

渣打如果 tier 1-5 算係tier幾

2

入定錢入去 仲有冇回贈/優惠

sorry..係年費。

恆生不知幾正
夠實在唔花巧

呢 D 打上去有得嘈架喎，間中遲左交卡數都可以 waive 手續費

佢寫住年薪要30萬wo但係

要比年費呀

cash dollar 有限期
唔係間間鋪用得
已經多兩樣野記
回贈率又低
師奶先用
大把銀行積分冇限期
又可以自己用 app 扣簽賬
回贈率又高 d

隔離post, Facebook 谷已經講呢張咭變咗呃女咭。
肯俾錢就攞得。
而家身份像徵要有infinite card

東亞用嚟食快餐

不過ae卡真係冇咩用
普遍細鋪酒吧連淘寶都唔收

倫敦金狗呃女

點會無
係唔使個個月找咁煩姐

重點我唔會食美心,淨係食放題,果日去放題佢話唔收AE我即刻O左咀

間野唔記得咩名,係帝皇餐飲管理集團既,大瀛喜都係佢既

屌你啦 你問過中銀未?

麥當勞D自助機唔係成日都用到applepay
見10%回贈但用唔到真係

有冇人用緊citi cash back有咩feedback?做左年野見佢好多都回2%好似幾好
但你地係咁話citi垃圾
其實佢優惠算唔算多同埋vs其實有咩特別架

Citi 好用，服務又好

個e-banking廢到唔知要還幾錢

咁樣當debit card用又有credit card 優惠又幾正

邊間咁垃圾 我冇試過唔得

cash doller 記黎做咩
次次問我用唔用都用左佢先
反正免年費

講真恒生真係no. 1
無咩優惠唔再講，cash dollar 仲會過期
come on james, 而家咩時代，樣樣都以方便客戶為先黎吸引客戶
.恒生仲好似廢老咁覺得用呢啲restriction 黎限制客係逼佢地快啲用係work

而家每一陣就send sms 話我張卡長期無用
心諗同廢家係度話自己當年點點點。。。一樣

利伸：無中銀

Citi 係我主卡

Enjoy Card 永久免年費, 唔使成日每年打上去同佢講 Waive 年費. 有優惠嘅時候咪用囉. 所有怡和旗下, 美心旗下食肆, 惠康, 嘅都有優惠. 間唔中有啲10倍或者15倍 Cash Dollar, 淨係買兩部iPhone 都有 成千蚊 Cash Dollar 返嚟.

仲有張 Enjoy Debit Card, 你唔鍾意有Credit , 每次入錢先至用都得. 可以攞嚟網上購物.

不過你咁樣講一講又好似呢一年優惠少D.....

wavie 年費係唔係要等佢charge左先再call上去?

點解citi咁差呀？

simply cash 而加有2千cash rebate?
之前記得申請得一千 , 3個月左右入左account, 幾好用

睇statement

你試下用東亞先

中銀 ebank 過數去sc 係咪唔洗手續費?
成日無事見到有balance 係張卡就想清左佢
有時一個月transfer 成3-4獲

廢到俾人踢出恆指成分股

仲用緊學生時期要mpower
要黎平時食下麥記買d 細數野
買貴野/分期就碌男友張dbs blackworld
去左二次旅行都唔洗俾酒店錢(用分換)

點解免年費都可以拎黎打飛機..
而加90%所謂有年費卡打個電話已經waive到

一年
但用你申請卡果個月計

唉個ebanking又鎖撚左我
隔一排又要人改鳩個PW
打錯3次又鎖撚左

係cash/enjoy$轆咭俾錢
card receipt上高咪有part寫到明cash$淨低幾多同埋expiry month囉
唔睇㗎咩？

星座卡自動回1.5%好過，Cash dollar又要記期限，又唔係間間用得

張咭上高寫嗰個goodthru嘅月份就係你申請又畀人approved嘅月份

會自動延長
除非你少用張卡先唔會延長

大新最垃圾，月頭簽賬，月中就要找數

Citibank垃圾到一年就cut左

本身間銀行都係

好多成日以為自己賺咗
貪埋d小便宜
買埋d無用嘅嘢
俾人推咗落火坑爭落一身數都唔知自己d錢洗咗去邊
幫信用咭打工

無知一問，如果學生申請恆生張信用卡，張卡係咪會印學校既logo上去？

如果你申請大學／大專聯營信用卡就係，恒生有同中大、浸大、城大、HSMC同CUSCS聯營。
有時恒生會係學校擺counter叫學生申請信用咭，但唔一定係聯營卡。
我以前讀樹仁時恒生係學校擺counter時申請M Power卡，用到而家。

咁就好，我仲以為用咩學校申請都會加個logo上去，嚇撚死我

竟然想同我張渣打鬥垃圾

WeWa現金回贈: 於「旅遊」、「戲院」、「卡拉OK」、「主題公園」商戶類別每消費HK$250回贈HK$10（即4%現金回贈）；其他商戶類別每消費HK$250回贈HK$1

想問下係咪係KLOOK買OCEAN PARK 飛算唔算上面個CAT?
要一張單消費HK$250先有回贈??咁咪好難,又唔似AM卡去7仔買枝水都有得儲

東亞遲交waive真係仆街，好聲好氣仲要俾佢串

Visa有無話邊張最靚 得Master

Fresh grad可能白金都未必批
唔好以為我講笑，呢度好多巴打都試過，有grad job返緊工想去開張白金，過晒年薪要求都只係批張金既俾你
建議仲在學既時候就出定張學生金卡

除咗ae果d高級無limit既卡有邊間銀行既信用卡係無得免年費

想cut東亞 但又怕遲下有演唱會飛想買

果d全部唔收你年費

但學生金卡批唔批都係要睇大猫心情

Citi prestige都有得waive
你唔waive佢會回返飛行里數俾你

渣打好多張都唔錯 定你本身果張垃圾？

BOC先至係垃圾

I-card

同緊垃圾executive premium
乜柒都冇

咁呢樣無得鬥 你贏
轉AM or SC啦..

恒生cash dollar換到禮物已經越來越少。
以前有仆街, pizzahut, 山崎麵包禮券，唔知幾時冇咗，得返5樣嘢揀。
中銀換$100超市券由20000分加到25000分。

渣打張am 同sc 不知幾好用

點先waive到???
Citi講明冇同埋市面上各大信用卡page都話冇喎

只係見過forum有人話private banking 客碌得夠先有

所以上面果位小朋友講既中產卡唔知點黎

恒生個垃圾e banking搞到我唔記得交卡數
已經準備緊cut

恆生廢極都唔會比中銀廢啦

保安唔掂
俾人用外幣過咗幾次數
好麻煩

想問hsbc 張advance card 好不好用 見佢永久免年費

的中銀戶口
想要張恆生，但唔知有冇得搞中銀個ac自動結帳

HSBC 你點都應該要有一張傍身.

Hsbc 應該除左VS 同 premier
其他果堆差不多咁廢

Vs 40k 一個月

問朋友借
不過我都只係擺低唔用，未cut

酒店買三送一好抵

HSBC 張銀聯鑽石卡掂唔掂

自制力差 冇得怨人啦
相反唔用信用卡都唔見得精明
羊毛出自羊身上

大新 收我年費 每年要打去waive 又無制比我cut卡
AEON /一田 ... 更無用
citibank申請咗但唔覺有咩優惠
Hang Seng enjoy .. cash dollar係難賺，但方便，近排有DORI，多咗小恩小惠

Sc simply 電話單 、上網單計唔計

有次用恆生enjoy 卡買咗8k嘢，結果得3x cash dollar 連一pack 啤酒都買唔到

如果用張1% 現金回贈既卡都已經有$80
所以話enjoy卡真係痴線

無記錯佢交錢要去分店交先計1.5%
迎新唔知計唔計

有冇咁撚難搵

我一年最少有千幾二千蚊cash dollar喎
一個月碌五六千蚊

啲女次次見到我張enjoy card都濕撚晒

有冇巴用緊痕身張world mastercard?

而家有咩卡
任何簽賬有 1% 回贈

Eminent?

無特別。垃圾卡黎。

citi cash back 1%

jada simply cash 1.5%

師兄覺得eminent點
想開第一張卡

sorry 我最憎dbs呢間銀行。所以答你唔到

成日用，weekend食野，上網買野去旅行都用
其他野就vs + ae

我都想有VS 窮撚一個

咁繼續用張boc i card 算

痕生成日比人偷look

出面好多好用既卡，何必局限自己用boc呢

Fg 冇咩選擇

simply cash 迎新$1000 就夠
自己請屋企食餐飯都夠啦
駛撚PM咩

免首年年費

Simply cash年費易唔易waive?

同問

吹到無優惠都係優點

Enjoy 咪有優惠
你係咪傻 有卡垃圾得過aeon?

totally agger

岩
所以恆生卡冇優惠先係最大優點

自從清咭歌後，而家乜鳩咭都cut哂，申請左張恒生消費咭，有幾多用幾多，以後唔洗為找咭數而煩惱，人生多輕鬆

年費

如果呢張唔link戶口就好

中銀張垃圾
睇下遲少少換埋coupon就cut撚柒佢算
Citi clear都好過佢

4年盜用3次

係美國？

銀行擅自改你信用卡截數日已唔通知你 其實有冇問題？

月入16k 申唔申請到渣打simply cash and Asia miles

16k申請到AM

網上交form?

15K都申請到

係

Both ?

AM,
simply cash冇咩興趣冇試到

最垃圾一定係東亞